不得不承認，今次習近平(干哥)真係靠武肺反cup到死敵美國佬仆街！

美國之前嗰半年串能到仆街 通過埋咩人情法落鳩中國面

今次習總一招武肺就收你美國皮 美股跌到仆街 申請失業救濟人數創新高
睇你之後仲敢唔敢干涉中國內政

美國:恕我軟弱

今次西方真係好柒

干哥？